鍾意嘅人有女朋友

如果你地知道鍾意嘅人已經有另一半
你地會點做？
我會寧願唔做朋友 唔再搵對方

睇下佢女友正定你正

如果係我正d呢
好想搵佢 覺得好岩傾

咁可以一試

唔好太主動囉 吹下水睇下佢點

嫌人地條女低質
樓主心地差

下....... 幾時有嫌...

你都岩嘅...
我都唔明自己係哪來的自信
點解會覺得自己一定贏
好想鍾柒自己

現實係我連搵人吹水都唔敢了

搵我囉

睇下差幾遠 你靚小小就唔好哂心機啦

我唔反對女仔同有女友既男仔交往

畢竟高質男一定比人mark哂

如果佢會飛咗條女接受妳妳仲驚啦 他朝君體也相同呀

Exact7ly

就算爭贏都唔見得係好事...

如果我同對方講
我好似鍾意左你
會唔會好撚賤格

鐘意既人就結婚

你同佢係咪日日WhatsApp?有冇曖味先？身體接觸？

究

I know that feel

之前係。
然後有一晚食飯佢講起佢女朋友
我返到屋企send msg同佢講有緣再見
透露咗自己對佢有好感
最後講咗88 自我收皮

而家好撚後悔
早知同佢做朋友

我會先觀察佢地關係如何

如果佢地本身係好好地嘅，就唔好叉隻腳埋去啦

唔好踏隻腳埋去
冇好結果

好多女人口講認同 到個男人真係行動佢地咪又lur 飯應

應該忠於自己？

你呢個策略唔錯...
我太早攤牌
冇得返轉頭了.......